你今日㩒左錢未？？

雖然又yellow object同荃灣，但P牌仔再提提大家，轉外幣㩒錢乜都好，金融戰一定要打！！！！！
唔可以停好快出效果！

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

一早襟左日圓，不過家下蝕左少少水位